(第一季) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

(第一季) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

連登馬膽王挑戰賽 2019-20

1. 玩法 :

1.1 2019-20 連登馬膽王挑戰賽 共有五個季度 :

1.1.1 第一季: 2019/09/08 - 2019/11/03 (16次賽事)

1.1.2 第二季: 2019/11/09 - 2020/01/01 (16次賽事)

1.1.3 第三季: 2020/01/08 - 2020/03/01 (16次賽事)

1.1.4 第四季: 2020/03/08 - 2020/04/29 (16次賽事)

1.1.5 第五季: 2020/05/06 - 2020/07/01 (16次賽事)

1.1.6 馬膽王中之王
1.1.6.1 - 2020/07/05-12 最後3日賽事為競逐當屆馬膽王中之王，每季冠亞軍可以參賽。
1.1.6.2 - 每日任揀3場(總數9場)，每場一隻，總分最高者為當屆馬膽王中之王。

1.2 每個季度玩法 :

1.2.1 - 每個賽馬日貼一隻馬
1.2.2 - 可選擇任何場次的馬匹
1.2.3 - 公布排位後才可貼馬
1.2.4 - 第一場開賽前一小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場，11:59:59 就係最後可接受出馬時間)
1.2.5 - 馬匹不能改動，除非截止前馬匹退出
1.2.6 - 截止後馬匹退出，或競賽中退出皆沒有分
1.2.7 - 萬一賽事取消，所選馬匹列為退出馬
1.2.8 - 預知貼唔到馬 (例如工幹/旅遊)，預早講聲可提早出馬

1.3 排名方法 :

1.3.1 - 參賽者在一個賽馬日中，貼出之馬匹跑入頭三名可得「連登馬膽王」分數如下 :
第一名 12分
第二名 6分
第三名 4分

1.3.2 - 排名鬥當季累積分數，如出現相同累積總分的情況，則以當季獲得最多第一名的參賽者計算；如勝出第一名之數目相同，則再比較勝出第二名之數目，如此類推直至計算至勝出第四名之數目為止，以決定最終「連登馬膽王」誰屬。

1.4 護級制 :

1.4.1 - 參賽者去留決定 : 總成績排名在12名或之前可接落下一季

1.4.2 - 如有二或更多人排名在第12名或以上，就用公平方法決定誰可留級

1.4.3 - 第13名可以參加下一季預選賽，爭取留級機會

1.4.4 - 參賽者成績排名在13名以下，下一季就要暫且退下火線

1.4.5 - 剛季被退下者不得報名參加接著一季賽事，以騰出機會畀新挑戰者

1.4.6 - 留到級既如果下一季放棄參賽，將會由當季排名最高者補上

1.5 每季參賽名額

1.5.1 20名

- 如有爭議，主辦者擁有最終決定權
---------------------------------------------------------------------------------------------

年度 | 馬膽王中之王

2018-19 | 羅承傑
2017-18 | 情迷熱杏霜
2016-17 | smartgame
---------------------------------------------------------------------------------------------

季度 | 冠軍 | 亞軍 | 季軍 | 殿軍
2018-19 第五季 | 情迷熱杏霜 | 卞城公主鈺琪 | 金地飛客🐎 | 朴智媛
2018-19 第四季 | 莫雷拉馬 | 小巨人 | 羅承傑 | 煲仔飯
2018-19 第三季 | 煲仔飯 | 華可可 | 莫雷拉馬, nako_yabuki | Nil
2018-19 第二季 | 羅承傑 , 煲仔飯 | Nil | 鄭恩地 | 情迷熱杏霜
2018-19 第一季 | 鄭恩地 | 鰻魚雞粒炒飯 | 智高無上 | 肥豬仔
2017-18 第五季 | 真名 | 快利(A006) | 華可可 | 肥豬肥豬
2017-18 第四季 | 情迷熱杏霜 | 金雪炫男朋友 | 羅承傑 | EricSaint-Martin
2017-18 第三季 | 煲仔飯 | 羅承傑 | 肥豬肥豬 | 四連環
2017-18 第二季 | 鄭恩地 , 羅承傑 | Nil | 賣大包 | 金雪炫男朋友
2017-18 第一季 | J-Will55 , 鄭恩地 | Nil | 四連環 | 真係簡單
2016-17 第五季 | 真係簡單 | 鄭恩地 | 二傳手馬達 | 情迷熱杏霜
2016-17 第四季 | smartgame | 煲仔飯 | 四連環 | 鄭恩地
2016-17 第三季 | 煲仔飯 | 鄭恩地 | 真名 | 讓風箏飛.
---------------------------------------------------------------------------------------------

到現時為止已獲得季終馬膽王中之王參賽資格名單如下 ：

Nil
---------------------------------------------------------------------------------------------

季度 | 冠軍平均得分 | 護級平均得分

2018-19 第五季 | 9.625 | 8.75
2018-19 第四季 | 9.5 | 7.5
2018-19 第三季 | 10.5 | 8.125
2018-19 第二季 | 8 | 6
2018-19 第一季 | 8.27 | 4.8
2017-18 第五季 | 8.75 | 5.125
2017-18 第四季 | 7.5 | 5
2017-18 第三季 | 7.375 | 4.75
2017-18 第二季 | 7.5 | 5.25
2017-18 第一季 | 7.375 | 5.375
2016-17 第五季 | 5.76 | 4
2016-17 第四季 | 7.53 | 4
2016-17 第三季 | 7.41 | 4.94

---------------------------------------------------------------------------------------------

參考 :

(第一季) 連登馬膽王雷霆博擊賽 2019-20

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上